# Ejercicios del curso "HTML & CSS Basicos"

Nota: los colores especificados en las instrucciones pueden no ser los mismos en mis ejercicios. Tengo dificultades para ver ciertos colores, sin embargo, intenté cerciorarme de que coincidieran. Gracias.

## Gabriela Castro Benítez
Agosto, 2020